機場手足check 一 check

呢條友系鬼機率好高

唔露耳，人咁多地方行為唔一切

行為似系想幫前面手，佢仲有一個同伴系附近

想俾機場手足睇睇
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

政府想醜化成個和你飛行動.

推比手足

呢三條友有接觸

蒙面男由右走去左，接觸完金毛同深紅髮男後

蒙面男同深紅髮男消失系鏡頭內

幫推